1994 周芷若 VS 2019 周芷若 Gif

春心動樣

嬲嬲豬樣

唔撚係掛

霸氣掌門

黑化

薛家若

即係咩

始終海味做似D

比較下幾得意

天然 VS 人造人

周海媚永遠都係周芷若
而家嗰輯點睇都覺得有兩個周芷若

明明就係周芷若傳位俾周芷若